Ik had vaak over nagedacht plezier dat het hol van mevrouw Benson me had gegeven, vandaar dat ik dat gedaan had probeerde zowel Miss Evelyn als Mary te initiëren in die heerlijke route van plezier, maar, zoals eerder gezegd, was niet gelukt met hen te slagen van de geweldige ontwikkeling van mijn wapen.
